有冇人知二噁英污染有幾嚴重

好驚絕後

要收集土壤同水打GC睇下幾嚴重
d魚同雀可以睇肝有幾多
就知大環境有幾毒

dioxin本身就難分解加活性高既痴撚線毒藥

襯中大冇人 可以用佢地d gc機

本來都冇諗住生
咁既地方生出黎都係受苦